其實果D將外賣app餐價定到比堂食貴幾十蚊嘅餐廳係咪唔撚憂做

附近少餐廳，食開嘅食到悶，想試新野，但係比堂食貴幾十蚊真係嗌唔落

唔係for窮人用

唔定貴D 外賣APP 邊有錢賺

等我講你知點解
因為果d外賣app會抽個餐賣價3成做佣金
所以貴好多就係咁解

然後要加埋送餐費

我會照叫

其實佢賺嘅應該同堂食一樣？

間間唔同，問餐廳 熟會答你

50蚊一個飯外賣app賣差唔多80真係叫條撚

貴啲但方便我就冇所謂

貴左重要俾運費，重要有排等

用foodpanda 叫滿$xx減幾十果d優惠

從來唔會用呢d app叫
個餐擺係餐廳十世都唔會送出黎

個價係staff 幫手set
不過有啲人真係六七十蚊食個炒飯都肯
所以真係百貨應百客

堂食又怕死
外賣又嫌貴
連登仔食香好過啦

有時真係唔想出街 但真係貴
平時堂食間黃店50蚊 用app叫75蚊
更加慘係單人叫最貴 d優惠下下要叫二人餐過百蚊先用到

時間就係金錢
搵到錢嘅都唔會睇價錢食嘢

啲平台抽佣架，我諗啲餐廳就算扣左佣賺多過平時都唔會話差好遠

先減得走運費

食水都幾深

嫌貴自己落街買囉

落街用個口罩都廿蚊啦

第二個食唔食香我就唔知
估唔到巴打你有咁嘅癖好